果班成日貼中伏圖嘅男人有機會係隱性基佬

成撚日又cat girl又暗瘡肥婆

到底你想表達咩先

想引人中伏再笑鳩人? 你又睇唔到人地喺個mon後面嘅反應

定係本身自己鍾意肥婆? 睇怕你都唔肯認

似乎係對女人失去興趣機會大d

而家連登 gay先係主流

呢度D GAY毛不比鳩登的少

老老實實jack lowden好撚靚仔

基菇

講野gay都算

有埋圖就真係

你係GAY就出櫃啦GAY毛重治,成日響度扭屎花摟屌

燒山個屎忽好唔好屌???